admin pls del post

Thankyou

做乜del

因為我有朋友話要報我上海關
同埋我想慢慢由呢個世界上消失

Po bam圖

保重

保重 好好照顧我隻狗

你好黑人憎？

我係咩？你覺得呢？

好

推先

幫你改database del po， 300蚊del一個post

日日開埋d臭西po同班狗公flirt黎flirt去，你隻矮黑肥自信西黑人憎到極點

咁你想點？

支持報海關

世界需要你 請與我們同在